［大奶林嘉欣］林凱恩罕有性感騷事業線「禾稈冚珍珠」

在TVB處境劇《愛·回家之開心速遞》中飾演「Bonnie」的藝人林凱恩Iris，因為角色成功入屋而予人感覺清純及乖乖女。日前《開心速遞》劇情講述Bonnie的陰暗面，林凱恩亦配合劇集在IG分享了新形象，罕有地以性感打扮示人。
翻看林凱恩IG，其平時著裝風格與角色Bonnie相似，打扮比較少女及斯文。

+3
點擊圖片放大
即將步入輕熟女階段的她，表示新一年想嘗試更多不同的事物，率先在IG分享新形象。相中的她穿上性感的黑色低胸背心，罕曬事業線。不少網民都大讚她既有型又充滿女人味，更以「禾稈冚珍珠」形容她。

+3
點擊圖片放大
此外，亦有網民扮Bonnie父親譚道德，搞笑地譴責她：「道德淪亡，愧對聖賢，罰抄道德經」、「罰抄道德經100次」、「要參加道德訓練營」。

+3
點擊圖片放大
之前林凱恩拍攝劇集《她她她的少女時代》，亦突破性感底線以緊身裙上陣，令不少觀眾眼前一亮。

+3
點擊圖片放大
圖：TVB、IG@林凱恩

又要召喚

28歲仲即將輕熟女？

點擊圖片放大

?
?

我入到黎.gif

呢嗰世界冇女J咩
J tvb啲女cheap過J支那雞

個樣好唔得
個鼻又扁又大

揸你

點解你會有呢啲相？點影的

好似猩猩

有波就得

個鼻真係好柒

More

有前化妝師話佢生活好複雜🤣

差唔多啦
又唔係38

邊度睇? 佢咁大波似係處

驗眼啦 邊忽似林嘉欣

係亂

daibeilonian